其實香港有冇punk rock band

tonick嗰d唔講啦

2000-2005 嗰類style既有冇

hardpack

不過散左

以前hardpack幾正 聽過有隊叫feel of all

hardpack好正
而家電話都有佢地d歌

hardpack

Family-咪當我細路

呢d根本8-90年代啦 邊係2000-2005既風格

sum41
blink 182嗰D

... ？

Parfums De La Revolution 成員未去法國前